112 全力推啊 要文宣要人

成個禮拜推啊 勤力airdrop!

Psih

Pisj

Pish

幫手推

幫推

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

推啊

光復香港 時代革命

Luv u

人呢！又話嬲 去哂打飛機呀？

Pisu

「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

幫手推一推 112 維園200萬人大遊行 唔需要有手足用死嚟令我哋企出嚟 我哋香港自動自覺企出嚟

推俾全港人知 不論Facebook Instagram Telegram 連登 所有香港人用嘅台大平台都知
「宣佈」政府若不在今個星期六之前宣佈成立獨立調查委員會調查警暴，我等將會行動升級。 (2)

加入新角度?
CONNECT穆斯林
支持新疆穆斯林人權宗教自由?
CONNECT淺藍
監察警權政府, 絕對權力導致絕對腐敗...正如陳啓宗也會有的擔憂....?

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

Push

push

pish

又話齊上齊落 一個行動post都冇

好奇怪，呢種post真係幾多人推都會消失

斬撚左個熱門佢啦

見所有膠推哂上黎，反而呢一類直接沉

真心唔明

112 維園見

唔夠文宣呀

我AirDrop

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

ピシャリ

我個post永遠冇人睇到

小妹睇到

我為你擋子彈 你願意為我推po嗎

係呀 係街完全唔見文宣呀

永遠得g陪伴我左右

第一團訂造港英旗🇬🇧🚩已上線！
將會訂造用咗75年嘅阿群帶路圖香港旗

因訂造旗幟為1:2比例，而盡量近乎4號旗尺寸（96x144cm)。因此訂造旗為144cm闊72cm高。

有興趣請pm可入Group更多詳情：

元朗牆手足好努力各位要多啲airdrop

牙光

迷普

起碼要爆一個po先

Bump

Omg

Posh

依家應唔應該全力追究班狗濫權...
依家所有活動名都要係追究警犬...

同行兒女為正義時代革命

呢個就一定 反而我地要theme做pr show多啲
主題可以係反DQ 可以係新疆

班狗越黎越撚仆街...你老母閪再唔撚理..佢班仆街以為自己大撚過雜種架啦....

坦白講 每一次出黎都有屌 武力相差太大

何以

這土地

我明...五大訴求都好重要...

但係有時活動名...同實際出黎效果又唔同左...

有時話聲援宗教...然後班狗一出黎又變左做同狗對侍...
有時和你拖...又係班狗出黎搞事..成個活動主題又去番同班狗對侍...

我當然知係班狗搞到成個活動主題變左...

將活動名變晒做追究班狗濫權...等手足們知道今次出黎就係要追究佢地..

當然有無人會嚇怕左唔出黎我預計唔到...

唔緊要 我地要人先

再推

臨訓前推推

psih

晨早推一推

推爆

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

一人拉2個朋友去

出黎啊 香港人

我雖勢弱言輕 決不虛作無聲

Tui

好眼訓

目標係爆post

真

邊個發明返工

行動postapw

Airdrop

收工推一推

今日已經係禮拜三 求下你地推

有人咩？

淚再流

令聚人

PISH

我當你玉蝴蝶

仲有好多行動post 需要大家推

〖11月2號行動〗想贏就入黎啊

今個星期主線任務：1031太子站、112維園

【112維園見】全球33個城市響應號召，一句講曬，香港人出唔出先？

112 去維園

除左正評留名推post
你地仲可以開post!！
上面既post 加加埋埋都幾百個正評
只要有一半人都開post宣傳
就算上唔到熱門 都佔左大多數既post!
達到宣傳作用！
簡單兩句講下自己一路以黎既感受 呼籲下大家去就得！

11。2！ 3點 維園見！
Be Water!!

推！！

愛狗好快d走

推推推推推推

11月2維園見

推啊
11月2維園見

11月2維園見
推啊

11月2維園見
推

推
11月2維園見

推。每人叫多2個fds出黎！

推！！！

到時見

習近平，甴近平， 曱甴王

推2

推3

支持番

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

0
0

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

112

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子